綠曱甴係咪曱甴梯隊入面最低賤既曱甴？

比人屌

又要比朋友屌

又要比上司屌

又要比藍衫屌

野又係綠曱甴做

又要去東

又要去西

人工仲要係多數最低果班

真係低賤到一個點

D OT拎去做棺材本

低賤綠曱甴

今日先比藍衫問邊個揸藥莊

綠曱甴賤過地底泥

有咩就自己奶晒 condon 仔一個
比人影相 起底 做綠衫就係咁架啦
白衫後面un un 腳涼冷氣 你班condom 係出面著住套甲奶衣焗sona 啦

仲邊有朋友 一係得返啲ON9藍絲
一係就廿四小時都對住既伙記

係黑社會入面咪即係打手角色

要傾野點會搵咁低賤既去傾梗係搵返佢地阿頭

綠曱甴 地底泥

綠曱甴 賤過閪

仲要聽現場藍衫pprb枝笛 今日又有單狗咬狗 隻綠狗縮番入呀媽個西到

便裝+背心果班仲可以推叔防暴綠出去頂
自己係後面擺pose

老婆仲要俾白衫屌

3p

藍白衫好似都係著綠衫

曱甴既權力

上面有邊樣係好過港豬

全部都係最cheap 曱甴
不用分那麼細